%! TeX root = zettel.tex
\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[subpreambles=true]{standalone}
\input{../standalone_preamble.tex}

\begin{document}
\begin{zettel}{Automat}
\begin{flashcard}[wrvlnkgs]{Automat (allgemein)}
	\begin{definition}[Automat allgemein]
		Ein Autotomat ist eine endliche Beschreibungsm"oglichkeit f"ur eine formale Sprache.
		Automaten k"onnen determinitisch und nicht deterministisch sein.
	\end{definition}
\end{flashcard}
\end{zettel}
\end{document}

